點睇之前解放軍去執垃圾都滅團咁撚樣

美軍之前打巴格拉姆巷戰都中左勁多埋伏
香港咁撚多高樓大廈
求鳩其掟支滅火筒落去都死撚得人
點睇

玩開FPS就知越多建築物就越難打
仲要勁多大街小巷

之前越戰美軍打輸都係一堆地洞玩埋伏＋水土不服
解放軍有冇信心打得贏

如果下星期宣布一國一制，驚唔驚?
基本法18條已經寫左控制唔到就可以人大宣布，香港人無反駁餘地。

一國一制直接取消關係法
2019年中國經濟成長率得6% 同1992年改革開放個陣一撚樣
樓主我作為一個焦土派無任歡迎

香港衣家天氣佢地收硬皮

焦土派或成最大贏家
先焦共產黨
再焦保皇
後焦離地中產同港豬

黎香港買奶粉?

每星期三十幾度去遊行個班，應該好過佢地

我之前中暑都係淋下水就無事,都唔洗又訓低又白車

證明垃圾都冇佢哋咁垃圾

驚乜撚
梗係要支持
即刻廢埋港紙全部金融制度跟返支那
我冇樓冇港錢d股市樓d跌到點都唔撚關我事

DNA 人種問題
應該係黃種人最差果隻種

【公投】香港食環署外判清潔工 VS 駐澳門解放軍

支持又掟滅火筒

笑撚死,到時會唔會走火射到自己

我地係CT,CAMP下人先

你俾人強姦都會反抗啦

真實肯定冇6%
冇負已經唔錯

已經有台灣媒體話實際得4%
仲低過改革個陣

到時入定鐵絲網

手足被影擺上fb，快啲同我入曬黎report救人